---
layout: page
title:  درباه من
excerpt: "درباره پویا گلچیان"
modified: 2014-08-08T19:44:38.564948-04:00
image:
  feature: bg3.jpg
  <!--credit: OpenSource!-->
  <!--creditlink: -->
---
## پویا گلچیان هستم.

* متولد ۱۳۶۹ تهران.
* کارشناسی ارشد مهندسی کامپیوتر گرایش نرم افزار دانشگاه آزاد کرج.


## استخدامم کنید!
اگر قصد استخدام من را دارید در حال حاضر بصورت پروژه ایی میتونم با شما همکاری داشته باشم.

[^1]: Example: *domain.com/category-name/post-title*
